有冇咩關於 "正義" 同 "自律" 嘅潮語

有冇咩關於 "正義" 同 "自律" 嘅潮語？
唔要正義撚

道德撚
正氣撚

口德邨

講經咩

關愛座